懷疑有bug導致大量數據被消耗

今日一開app睇post, 之後就無關app 轉左去睇ig, 之後唔知點解個app自己用左大量data, 望連巴睇睇, 懷疑有bug?

An機既壞處？
你唔kill app,佢都會繼續run

但平時唔kill app又無時, 所以我覺得係有bug trigger到突然download大量野

巴打會唔會記得你睇緊咩Post?
或者你可以係回帶到搵返當時睇過邊堆Post